0416 確診數大定細

中位數4.5
大 1.2
細 1.4

大

零

All in大

大!!

0

細

賠率夾埋兩倍都無
點買都輸

細
下個禮拜取消home office

係 哩個莊正仆街

大細都係得點幾倍

一定係細

唔賭了 早2日賭輸左 戒左2個月j又冇左 仲要j左葉劉 on撚9賭局

大！

０確診
疫情好快過去
大家要準備定再次街頭抗爭

我估大
呢幾日仲有歐美人返黎

我估3宗

走啦, 無人想理你呀, on9仔

我買細，估計0-4單

今日買細啲

細

2宗

1. 中位數 3.5
大 1.65
細 2.2

2. 中位數 4.5
大 2.0
細 1.85

3. 中位數 5/5.5
大 2.3
細 1.55

細
1 宗

1宗

買10萬蚊大

呢啲先係盤黎架嘛

btw 買4.5細

十萬細

開細
根本已經係尾水

3宗

大, 5單

細 1單

今日估計0宗確診

細，4單

大啊 5宗

0確診 宣佈解除邊境禁制

allin大

咁嘅戇鳩盤你用個屎忽度出嚟？

DSE唔會取消

細 2單

1個
柒婆中

4.5 細，25%注

即時 16:30
1. 中位數 2.5
大 1.8
細 2

2. 中位數 3.5
大 2
細 1.8

3. 中位數 4/4.5
大 2.2
細 1.6

開估：今日1單感染

又贏

細
要考DSE

輸到破產了

跟劇本今日應該0單

1宗
除罩！返工！

中波膽

0
dse 要開考

1

聽日0

終於有個post係淡友嘅天下

17/4: 暫定賠率
中位數 1.5
大 1.85
細 1.85

中位數 1/1.5
大 2
細 1.7

中位數 2.5
大 2.1
細 1.6

同台灣一樣咁安全了
台灣應該歡迎我地黎旅行

咁快就尾水

邊個地方唔信支那同CHO 就冇事

聽日0宗

大家可以準備除罩了

未來七日零確診

無事啦無事啦

屌咁都俾我中左

細啦，今日咁撚熱

下星期部分公墓員準備全面復工
再下星期全世界正常

我而家係度公佈
聽日
聽一定係0-3
後日一定係0

考DSE前會無事
跟住爆增

可以遊行啦

恐懼撚 反社會撚 厭世撚

全部輸撚哂

聽日All in 大

點解你地咁鍾意活在幻想中?

開新加坡盤好過啦

認同！確診數細，即係我地就快可以出返街向人講我地抗爭未完，亦可以再大型紀念721,831的日子

今日最細喇喎，聽日仲唔係大！？

林奠：繼續限聚令到612

確診膽 0

聽日應該0/1

屌你老母
聽日allin大 仲唔等收錢

依句真，香港依張枱已經買唔過

中晒計啦 又驚爆 又防護罩晒唔比爆 幫埋廢老買口罩
依家又唔爆 又唔比集會

繼續FF

史上抽水最多

大 賠1.00001

快啲唱k打邊爐行山啦，班mk去晒邊啊

YEAH 可以除口罩啦

payout得64.6%

都話左連登仔不願面對

大家終於可以除罩相見

有冇0.5 / 0.5/1盤？